[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4892)

單！best！單！best！單！best！

仲以為你唔開了

單！

100上5000list
1.艾卡馬特第一球@2.11 $100✅
2.FC大邱［-0.5/-1］@2.05 $210✅🈳️
3.奧沙辛拿［0］@1.90 $320✅
4.拉素2.5b @1.90 $160✅
5.馬體會4.5s @2.33 $200✅
6.皇馬8.5s @2.00 $1020✅
7.水晶宮［0/-0.5］@1.92 $540❌
8.華歷簡奴第二球 @1.81 $1000✅
9.拉素［-0.5/-1］@1.94 $1000✅🈳️

餘額：2780

勁

話你犯法就係犯法

1

2

3

4

5

就開波都冇人 波post 24

有閪波賭咩

on9 頭幾場韓假唔係閪波咩

你賭撚埋我果份

咁姐係有波賭啦
有就有 冇就冇 你唔賭係你既事 唔好話冇

你快撚d賭啦戇鳩

你話咩咪咩囉傻鳩

今日冇人正常
邊似平時冇波都嘈十幾頁

轉左平手盤

我愛樓豬

平半買左上盤想退飛

嘔像回到上太空

今朝+1仲有2.85而家得1。95

慶南可否贏波

可以

全南天龍[0] 對 FC慶南[0]
???

慶南2.5b

偶像咩事回咁多

做咩回大飛

全南 半大

全南天龍半大1000000%

重心：全南天龍

平手盤買客

仆街個個都要天龍

慶南大船

慶南加油

上年慶南起碼入過8強

R2
全攻

平手盤梗係買高水嗰邊

sick ball

又係d完場先知比分既波

365無得睇既

好快一班報假

7m

大邱FC

知道假

點知比數

thank

又誤買左堆bet365都沒有的波

白色客？

優越個電話係咪長期無人聽

慶南禁屌

唔通又要死係韓國波手上

天龍

維拉
利雲
車
包包
cf 格蘭
ac

串條6x22 有冇機

越夜越有機

唔記得買慶南
掛住跑馬

邊撚個仆街俾人block仲開post

廠讓球半
我差啲笑到啲腸跌晒出黎

半大24

天龍禁屌 應該會456

全南比個2.5b黎

黃色定白色

金絲雀派錢

[K2聯7]全南天龍0 - 0慶南FC[K2聯6]

全部0-0做乜撚

江0 goal

全 00？

天龍個鬼佬前鋒好大隻

釜山大波

想知偶像開咗波未

支那網站

兩隊都冇後防 買大波派錢

冇後防唔等於入到波 廠d攻力

偶像

仁川聯廢撚到..
點買得落手

18:30點部署

乜撚野 韓杯出面都冇走地

有入波喎

廢鐵2. 5大先1.38

偶像goal

1-0

廢鐵半大

新名 報道

1830 廢鐵-2

丙組仔上力啦仆街冚家剷

跟得蛇準備又贏

又gel

全南慶南唔入波點晉級?

水原？

天龍1:0

1.36 2.5B係咩玩法

釜山偶像 全場大 [2.5 球]
浦項制鐵 半場大 [1.5 球]
仁川聯 全場大 [2.5 球]

俾狗買

老友 好耐無見

我估佢覺得有3.5所以唔開輸少d

別來無恙嘛得兄

得仔今期正水定反水

全南天龍無波入

中

中咪正水 唔中咪反水
這是波po常識
睇你自己點睇

中個陣正 輸個陣咪反

還好

好耐冇跟你水
今晚先試下

收聲啦

全南呢隊廢撚到

偶像快手開大

廢鐵d飛落到好假

買左咩

屌半場射乜鳩

天龍goal!

天龍幾比幾

主win

未開波

00

買左市民半客

天龍場波踢成點？

悶

55波？

天龍唔入比人入啦，屌

聽完感覺獲益良多 得蛇不愧為我偶像

偶像2.5-1

天龍果場上半場起碼1球先ok?

偶像2:0

偶像 2:0

偶像入波

記得二年前，又係呢啲閉門韓盃，個個係到尻報比數

釜山偶像 2-0 華城FC

釜山偶像 勁撚到

半大！

水原1;0

水原 1-0 仁川聯

點解天龍無波入

水原！

天龍2.5b

大邱FC -1 快

水原真係派錢對住廢隊有1.88 fg

hi 勁馬

廢鐵半大快手

天龍沉船，屌你老母

得蛇2.5b goallll

3:0!

00 點沉

全大！

得!!!!!!!!!!!!!1

屌你老母，，仁川連盃都又死

廢鐵！到你！

依隊踢韓乙咋喎

仁川5千晉級

中到啪啪聲 暫時不定期免費心水
另有月費制超重心 有意tg收費詳情

收咗幾多廣告費

玩還玩
咪撚屈我賣料
屌你老母

天龍入左無人講？

仁川未嬴過你都買....勇者

g錯鳥sor

丙組仔收皮啦

諗住盃班仆街會正氣一次

必爺 好久沒見

係 hi

淫川下年降級，水源升級

聯賽未攪好 點踢盃呀 仲要對手係榜首

廢鐵半大快手啦 打韓丙都可以唔撚入？

圓來你係賣料狗 好失望

我錢唔撚要啦佢有本事和到就派撚哂比手足

圖你老母

入左咩？

入左更衣室

假派9不了

你第一日上黎?

報假撚黎

我

屌你老母半大又閪

廢鐵0:0 HF?

差慶南

500收返埋佢啦

慶南加油
廢鐵加油

廢鐵入未

0角0入球？其實有冇開波

咁搶口，一敏蛇都jer

屈人賣料過火左

馬會精選平手又00完場

廢鐵扮攻 on9

釜山偶像 全場大 [2.5 球]
浦項制鐵 半場大 [1.5 球]
仁川聯 全場大 [2.5 球]

半大又閪

道左歉 求原諒

廢鐵快啦 賤種隊？

浦項是咪閉門
個app唔響嘅？

未傾好點分$， 等多陣先

制鐵=撚狗

唉，買大波又選錯

巴打你用咩網做分析

1.36 大波

廢鐵
我屌你老母
入波未

買左淫川

lm

Q

半大狗88

廢鐵成隊含撚死啦又撚半大

憑自己對隊波既認識

幾錢先post得

都無攻過
行行企企就算

廢鐵想點

派錢果時

鐵佬半和gel

岩啦 gel 多d

50000

廢鐵0:0 FT

Push

屌你老母 控撚住個波又唔撚攻 on9

Pk了

廢撚到

係後面妹緊禁區7-8個白衫

1834633
贏到啪啪聲，保證唔會輸
另有超重心，有意請致電查詢

個電話長期唔通冇人接

半場射乜撚野

ＧＯＡＬ！！！！
１：０！！！！

1.36都要

天龍ＧＯＡＬ！！！！

邊度睇

擺明假GEL

人如username

天龍罰球入撚左喎

報假啊

我睇緊ＬＩＶＥ ＷＯ

天龍係1:0

球探delay?

天龍真1:0

浦項報分壞左？？？

2.5 ok？

唔錯唔錯天龍終於響

屌 天龍入 賤種鐵反而0:0

天龍gel!

睇緊live 2-0緊

yc

廢鐵中柱

1:0

c

一定得

1:0

差D

水原
天南

1:1未？

天龍2.5b等死

成隊解散算啦

2-0

水原開半大啦dllm

23892222
輸身家果時試下依個

廢鐵47好撚廢

delay成分鐘，場場都係

慶南可以cup嗎

delay原來廢鐵2:0

c

天龍好撚勁

慶南贏未

準備絕殺半和未

和到都偷笑

慶南點贏

今日第一擊
20:00 烏法 主隊不敗 平手盤

高水未中過

阿德一定得

馬會平半 針

廢鐵半和

慶南

廢鐵遇難區

水原半大又死

水原絕殺半大啦

天龍2-0

場場波都有比數淨係廢鐵無

時都無補

慶南88

雖然我唔建議咁做
買-0.25盤 +和波 半注 = 平手盤
但一輸就輸1.5注

天龍12M

廢鐵唔係話全後備同試陣咩？咁多人追

廢鐵 差D

有冇天龍link

天龍2:0

慶南玩撚完

天龍入未

笑撚死 半大1.3x

feel到鐵呢場係多蒙特翻版

呢幾日汁幾多

12m 2:0

淫洲果場點大

2:0? Real?

感謝手足

又差一關

Gooaalll

天龍2比0左未

假嘅cut j

？？

你地仲快過apps

天龍ＧＯＡＬ！！！！！！！

我睇緊live

連登仔控制賽果

d比分網慢到,而家先彈2:0

訓撚左買唔到天南dllm

垃圾慶南仲有人買

慶南場場有波入 今場無
上年入過8強 今年小組收皮
假波dllm

屌斷慶南

2.5 -1 please

天龍人勁!

廢鐵中風

爾龍主盤 主晉 頂實

Welcome back

+1

入多球呀天龍

仁川聯廢到

慶南和ok?

難得偶像3倍幾高水 咁樣斷慶南

有無睇利迷比人ss

黑白直播好煩
又要迫你用ＡＰＰＳ
又要用手機注冊
驚有木馬

俄假有咩心水

同路人不笑了

係？我就咁用safari睇到

快講愛我

我求其搵 但我而家就咁Chrome都睇到

今晚重心$25000
all in 20:00
Russia 俄羅斯🇷🇺

8.5 b

差1球快手

3:0

３：０！！！

天龍

8點有2場 狗會開得1場

愛你 擔心你

唔洗叫了3:0左了

廢鐵

3：0

製鐵應該1球撚狗

慶南廢過9

屌你老母慶南平手盤 垃圾

重注魯賓卡山追數

真3比0？

天龍3:0 開撚埋大 CLS

良心企業

笑死， 咁都開到大

真 罰球入

2.3倍

真的嗎?半場仲想死買錯大波

隊隊都係踢半場

3:0左了

我電腦睇佢係咁叫我注冊

IPAD反而無事

呢D閉門波唔睇算啦

d比分網慢到痴線
唔該晒

我愛KPOP

全南大炒

2.5b easy

報分網慢到乜咁
btw半零全三一世天龍球迷

高水大波

Dllm 買咗慶南

天龍 一世球迷！

輸三球抵輸啦

買烏法追數算

天龍主盤主晉係咪gel得

笑到噴飯

2串1大GOALLLLLLLL

韓假新賤種隊 慶南

廢鐵先係大賤種

慶南+仁川都係賤種隊
兩隊都打反守防擊

降班前都係

偶像４：０！！！！！

烏法[0/-0.5]
圖拉兵工廠[0/-0.5]
辛尼特[-1.5/-2]
史卓加斯特[0/+0.5]'
阿仙奴[-1/-1.5]
卡利亞里[0/+0.5]
畢爾包[0/+0.5]

西布朗[-0.5/-1]

全世界都有入球 得廢鐵...

場場中唔係叫韓假啦

烏法果場半場有無1球 得0.5/1抵買

半大 gel定頭

偶像4:0

廢鐵神奇更衣室

應該殺完半主半大就開餐

我偶像!!!

仁川立即入球！

廢鐵快d入啦屌

淫川入未

掛住燒嘢食唔記得咗買

諗住廢鐵應該正氣 入佐低水半win 依家準備去驗腦

賤種隊 降班都咁賤

烏8.5b

有冇追數注

降左班都要害人

有閪用 斷慶南

廢鐵入未呀屌

偶像勁撚到

淫川唔入比入啦

因為你唔夠信念

你要用念力祈禱慶南３：４

仁K 入未

天龍易到

冇即埸？

廢鐵係咪要屌呀

1:1 淫川

仁K goal

4:0

仁川1-1

天龍4:0

4-0 gel

咁撚多場買中0:0

齊心波

俄超3x1半大ok?

all in 烏法 唔中就成個月戒賭

烏法係大船 唔買了

D角咩事

狗會開平半係派錢定賤種食半格

成隊廢鐵可以正式空難

同路

屌你廢鐵食屎大

Gel

想要鳥法9.5b

要左

唔要8.5？

事後狗， 1000蚊就自己收皮啦

咁低水...

點解會買廢鐵
屌你媽個閪

廢鐵456未
丙組仔都贏唔到呀

20:00

你個名

買左你

其實想要烏法但連登大船唔敢上

Dllm都未完場

笑死

狗會唔派錢冇得買20:00

仁川1：2

就係輸注半大 屌

原來仲係個弱智

一立國安法就贏左半年人工

Gun左我得又中
請大家多多支持

跟我請留言

咁都輸到我表演食屎呀dllm

淫川開埋大

無人買咩得我叫

跟jor

係咪撚懵左你
定係無錢買想乞

me

4場大買中細

點解慶南嗰場唔係紅色衫贏！！！ 擺明違反國安法， 腰斬未

仁川2.5b 5000@2.02
Cashed

買左客冇力叫

有

我買$10你買咗幾多

下場買咩想跟你

我了

10蚊

買卡山既人之前係咪買撚左羅馬

肥仔

Lm

收錢算

1000好撚多咩 不過對你嚟講可能好多嘅

Me

Try try

鳥法9.5b

改名未

仁K 立即再入！

你連自己個名都唔撐

屌你

可唔可以威下比我睇你輸咗幾多

屌你老母事後狗仲大大聲

我祝你心想事成

111111111111111111111111

1c

買咁少留比佢老母執藥

出事前比人跟未 想跟你勁中

11111

你鍾意可以追下po 我派都唔止派咗一千啦

烏法大8.5c easy cashed

想gel角大

仁川晉級又死

DIU買唔切8.5B

Buy jor 8.5b

韓仔幾時先派

屌 無睇時間買唔到8點場主

3 hours

唔好灰心呀巴打
有希望架

咁咪好 慳返

咪燈

222222222222222222222222222222222

2222222222222222

事後狗贏幾撚多 過關中哂 唔撚派有乜意思
又要威又唔派 死全家啦
一敏就算買得唔多 起碼都事前

22222

2222222

廿年都唔派 起碼3個鐘

原來角大都係大船

2分鐘2c 90分鐘？

兩屍

8.5b -7

90C

執骨啦仲執藥

爛鐵

水原 2-2 仁川聯

淫川

仁川2比2goallll

22...

又10k?

仁K ！ GOALLL

仁川cup佢!!

得蛇好撚惡

制鐵打低一組既都入唔到一粒

仆街，下半先黎大淫村

比我哋跟下你啦

拜仁咁既盤口但撈糕

俄超角大已贏
諗住下場

咁快gel

2c

屌你淫村

估唔到廢鐵仲未入波

制鐵大波1.36好彩冇買

未嬴
重點要魯芬卡山刷唔刷到Ｃ

烏法單邊刷唔到１０個

冇肉食

2c ft

俄假入波未

全中全格 20 1 1000

原來鳥角b先係大船

靠你了烏法

1000

明知冇可能中曬

高~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

廢鐵 1-0

鐡1:0

起碼中曬我唔會走數先

停哂角

可能中曬呢

ME

im

有啲擔心你包包果場

買左水原晉級係咪輸左

我烏入未？

1分鐘比咗2角之後即刻冰 撚賭仔

我都諗咗好耐， 但係上埸踢得幾好 ， 幫我贏過幾次， 相反華閪平手盤都輸左我幾k

加時

係作客入球優惠咩

老友 最近賺咗幾多， 好耐冇見你喺度出水

話時話之前走數果個UNChinared去左邊

唉 呢排輸多

今日開始贏返

好

冇c

叫我？

食左一角 垃圾球證

派左未?

2mins 2c
22mins 2c

前日半夜冇嘢食， 唯有去 金拱門 買咗個包， 食完之後連輸三日 dllm

食唔慣cheap野？

ufa咁撚勁 下盤點頂

未入講經咩

買撚咗廢鐵20 30 40波膽
屌你開個10

廢鐵 一如所料 1球撚狗

反手gel?

關你撚事咩屌你老母 咁撚多假派狗 偷飛狗 事後狗 叫人借錢賭既仆街 你唔jer ？jer鳩我？
放低馬會ac咪派比你 戇鳩

下盤gel定

ufa即場屌撚到

入未？

卡山穩撚到

射極唔入對家入老是常出現

屌你老母烏法又係到扮屌打，睇個仆街款又俾人一射就入，然後就完

肉酸，話派又唔派

呢個劇本成日都出現

你睇下其他人點講先 佢依加踢得好差咩

0:1！

半和GEL得

申請緊出場

又唔刷屍

而家咁惡果日做咩縮到成隻龜咁呀?

未入倒波已經兩張黃 火車頭劇本？

冰完c未

手

2樣嘢開得1.5細就9成9
0:0佔7成
下盤贏快埋佔3成

我諗起貝迪斯個埸
禁屌唔入 _ _ _

中硬

關你撚事咩 你老母死果日背脊都縮到隻龜咁啦
懶係正義超人咁 姐係屌你老尾

0:1！

下半

未來人

角大24

下盤99%

主12m

呢場睇個款又打架

刷角未呀屌

角大果然撚狗。。。

又扑多個on9當有趣

上盤24

你老母見到自己個仔咁柒都縮埋一舊唔敢行出街啦

唔敢出街都好撚過你冇老母教你啦 可撚憐

幾場加時

3黃 準備出事
護級惡過狗

買唔切烏法半細

客隊0射門

咁你老母有冇教你冇料唔好出黎派咁傻鳩

狗會開0.5/1半大真係冇死錯人

又預到紅牌劇情

333333333333333333333333333333333333333333333

禁屌無角

你又話買主

3c

真

？

尋日勁共

買左3雞半和

真0:1

4４４４４４４４４４４４４４４

ufa 1.5b 10 1 100

咁多假封角

角大已死

屌
球証ＯＮ９ 唔比

越位0:1

你都報假 波po 24

屌你老母球證食夠角未

明明客隊ＫＩＣＫ到粒波落底線

你老母平時路都唔撚行多係咪平時做雞訓係到比人屌得多啊 屌你老母
咁撚威又唔見你jer其他人 見人jer我就想jer埋一份圍爐？
你邊撚個啊？柯篤狗尿照下你個狗樣先啦

明明365都無響呃我

m

球證買左角細

半場入返球先啦冚家剷

我睇緊ＬＩＶＥ無睇３６５

Ht 再整多兩隻先啦

我係買主

講下客隊而且

客隊個左翼廢撚到
又要控波 下下比人一腳就搶
推又推唔到
交又交唔好

狗會開平半真係想食你果半格咁狗賤

感覺點都有一粒

1:0

仆你個街原來已經25日既事 時間真係過得快

半主24屌你老母烏法

半3全6

一齊jer啦真係好撚驚

主半場前入一粒啦

烏法

買左卡山 半格穩袋 話唔定有埋全格

ufa 仲唔識入 悶到

淨係識刷數據 唔講以為贏左

刷角球ok?

真４４４４４４４４４４４

444444444444
角大有機

５５５５５５５５５５５

5555555555555555

你睇緊啲咩點解可以咁快

5cccccc

8.5 cash未

電視做緊連Ｃ雅既時候就出現連ＣＣＣＣ

8.5c 穩

抓飯

卡山臨完上半出力？

現場

半場完前比多c

回光反照

下半場輸硬

UFA得4分鍾貨仔

平手盤 跳船 費事眼怨 輸個0-1

Have link? 我入唔到

似半5全9

全8

半場扮攻 一球都無

0000 再見
食個飯 睇套netflix先 今晚馬拉松

半5
8.5 已贏

7咋

韓職肯派未

有排

ufa五分鐘三黃

紅牌劇本

12m 0-1ft

上盤針定先

跟住秒GOAL撚半主角大

外圍會開得出平手滿水我就唔係好信啦
烏法頂多咪輸半

卡山gel 又收錢

針

仁川輸左

中未派彩 咩事先

有咩戲好睇

卡山頂和派$200 全格派$500

路西法

十二碼輸左？

似0-0

似主贏
即場升盤有飛到

俄羅斯全家死晒佢

韓職盃無12點都唔駛收錢

俄假下半有3粒10 1 100

LM!

ME了

全球競賽之旅
末日列車
Legal V

一定有了

今晚打比郡有無人要

我要

朗隊可唔可以繼續正氣

收到風 肥朗今晚帶帽

卡山入啦屌

烏法入未?

並沒有

冰SSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

主盤輸9硬

做咩卡山射左咁多

半5全5

買左幾多客？

有幾多手足會打算去英國賭３６５

因為就入

比人㩒屌

已經有駛撚去咩

臨完上半果陣射既

狗會特登開平半高水食半格

俄超頭場垃圾波 點解咁多人賭

刷角未

不過真心多咁多野俾你賭咪又係輸

俄假真心ON99

一球都無

你加持下咪有

仁川十二碼輸左？

點解你哋仲有精神吊波 行左成日街腳都斷

烏入未

輸咪垃圾波 贏咪派錢波
講呢d冇意義既

烏法 入波啦屌

狗會派錢未呀屌

真
日日掛住賭fifa 同cba ...

有得提早cashout 捉到方向 賺少少 都夠

刷角

啱聽

烏法入未

每場賭１蚊英磅

仁川輸撚咗

G chi

你覺得依到有幾多人出左去？

主入未

8.5s應該冇問題了

烏法爽手啦

輸就輸啦

當玩下無乜所謂既

烏法快入

你舊野壞左呀

刷角呀dllm

Yes

烏法踢成點

買左主............

角呢 屌

烏龜快入

好勁,禁住屌
但係入唔到波

利申:無睇

未撚見過你啲飛 其實你有冇買

今次你岩

0-1

和好ok?

唔賭波入黎齋吹水咁得閒？
你估我係大岩呀？

都得

角細gel

6666666666666666666666666

有冇9.5b 哭喪區

咁你買左咩見你成日持平咁

主似和/輸鳩埋

-444444

6666

和好費$500

真0:1 點解會有人買烏法

主 1一0 未？

上半場已經叫緊主入啦

魯芬

UFA冰左56分鐘

6c

數黎托咩

出左去無睇 有冇師兄知點解南韓盃搵唔到賽果既？

矛盾大對決

70分鐘會入㗎啦

托下囉

咁都唔俾?

BET 365我來了

烏法12m未？

12點之後就搵到架喇

-4c 刷呀

-3c quick

幾比幾？

-3

唔該曬師兄

5比4

主1:0

不了

咁誇張

12碼呀-，-

真？

客好快入

一敏 冰封喎

客勁到... 半格易到

烏法快入呀

8.5s應該穩收了 烏法完全唔刷

刷角未呀屌老母

主會係74.59秒入波

卡山入未

７７７７７７７７７７７７７７

又輸

魯賓禁吊

下半場主唔攻0-0了

7乜撚呀你又

屌
個球証又乜撚野事
又吹越位

下半場客隊變身

屌你老母

屌你老尾入未？

主座底輸半 似尾段比人入1粒

球証好撚屈

等0.5球 足水 買注先

你仲屈啦

撚手足

乃蛇狂比人屌

比4c

我老婆問
烏法場波係咪玩緊捉依因

ＳＯＲ

魯賓唔好輸ok？

咁都無7?

半場5全場？

Over 0.5@2.04
上！

7c

9

呢啲盤10場有8.9場都細波
買入球細都好撚過睇90分鐘等果1粒波 屌佢老母

報假？

仲未BLOCK?

啱啱有冇比到角

blocked

好似7咗

7屍了

７７７７７７７７７７７７７７７７７

-33333

召喚連c雅

今次終於比
佢老味食左幾下ＣＣＣ

比多2角黎先

-2c

卡山易撚到...

8.5c 準備收米

仆街UFA刷完2隻就停左就快70分鐘

早知唔買高一角

自己踢落底線啦

整多3隻啦

8.5b -2

8.5s應該都好穩啦

HEA踢又收人工
做咩要同你認真踢?

賽前你唔係話8.5架咩

卡山手足！

反手得好緊要

韓假又例牌3個鐘？

聽唔知邊個話太低水 然之後自己貪走咗去買9.5

8.5s gel

又反手

烏法係咪想比人屌？

玉酸到.....

蛋蛋

韓盃喎

屌你老母臭烏法

....... 想你贏only

客入未

是但 200$only

買烏法d on9呢？

烏入返球啦

奇蹟3角ok?

有角未？

咁都唔入

邊有咁多絕殺 假波咩

連個角ok?

下盤✅✅✅

屌你老尾 腰斬未？

羅巴指點下我角球啦

唔韓假，呢d盃賽大部份都係3個鐘

刷未啊屌你老母

下盤易到

咁貴

下盤gel得

角呢

比3角好嘛

買角又輸

好鐘意追卡山平手/受平半

烏法入到就唔收錢啦

卡山想贏

9c未

卡山盤點輸？

咁多人買角一齊輸

crash

烏法食咗屎？唔刷角

唉又輸

差2角咁難既

烏法入一粒 我以後唔j俄妹

冰柒完角未

半5全7

封咩

同問

俄超
快d開返日職玩好過

魯賓進取好多，攻勢多過主

咁快刷角

韓盃唔知12點派彩未

gun

屌你老母烏法絕殺得唔得呀

角大已死屌你老母

韓足中要等幾多鐘呀

魯賓刷多兩角

卡山收錢...買左烏戈d 笑死

8.5大點補

烏法刷完2隻唔撚刷

角大開唔到

買烏法喊到嗚嗚聲

射十幾腳唔入某程度上都算係才能黎

魯芬入?

12點至1點再CHECK啦

又封咩

-3C

2.5S 穩唔穩

主12m

ok?

好危

拿拿聲刷多兩角啦

比一球啦烏法

放棄叫角了。垃圾波

主入未丫屌

屌 唔撚刷

客12！

2.5S
8.5S
下盤

俾個連角得唔得

你老母食撚屎喇 唔入波踢乜撚野波？

禁區都入唔到點12碼

角大未屌

屌你老母 如果推個波上前場就當入左
烏法 應該係榜首

主隊一開波刷完兩粒就停哂手

中埸吹12m

半5
GEL得未

主隊不敗 仲未俾人絕殺？

奇跡主w

俄超4寶又番黎

係咪on9
換人換一次都分幾2分鐘
成個下半場就嚟用咗10分鐘換人

都話狗會仆街開高水平半食半格

.12m未

完

0：0波強gel 得未

1001